[等你一票]#賴慰玲 朱智賢 麥美恩 梁凱寧 陳敏 姚子羚 18-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第四輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

吳嘉熙@SG : 劉佩玥
陳潔玲 : 麥美恩
簡幗儀 : 譚嘉儀(模)
朱茵 : 梁嘉琪
朱智賢 : 梁凱寧
王敏奕 : 陳敏
賴慰玲 : 姚子羚
陳自瑤 : 蔡思貝
湯洛雯 : 張沛樂

甲組第三輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第四輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-9-9 12am-10pm

(12)吳嘉熙@SGvs劉佩玥(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-9 12:02am-10:02pm

(11)陳潔玲vs麥美恩(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-9 12:04am-10:04pm

(16)簡幗儀vs譚嘉儀(模)(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-9 12:06am-10:06pm

(2)朱茵vs梁嘉琪(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-9 12:08am-10:08pm

(6)朱智賢vs梁凱寧(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-9 12:10am-10:10pm

(4)王敏奕vs陳敏(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-9 12:12am-10:12pm

(8)賴慰玲vs姚子羚(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-9 12:14am-10:14pm

(3)陳自瑤vs蔡思貝(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-9-9 12:16am-10:16pm

(1)湯洛雯vs張沛樂(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪甲組賽程

5.

2018-9-16

梁嘉琪 : 簡幗儀
姚子羚 : 朱茵
陳敏 : 陳潔玲
梁凱寧 : 賴慰玲
劉佩玥 : 陳自瑤
麥美恩 : 王敏奕
張沛樂 : 吳嘉熙@SG
譚嘉儀(模) : 湯洛雯
蔡思貝 : 朱智賢

6.

2018-9-23

陳潔玲 : 張沛樂
賴慰玲 : 蔡思貝
簡幗儀 : 姚子羚
吳嘉熙@SG : 梁嘉琪
朱智賢 : 譚嘉儀(模)
王敏奕 : 劉佩玥
陳自瑤 : 麥美恩
湯洛雯 : 陳敏
朱茵 : 梁凱寧

7.

2018-9-30

劉佩玥 : 賴慰玲
姚子羚 : 譚嘉儀(模)
陳潔玲 : 湯洛雯
麥美恩 : 朱茵
張沛樂 : 王敏奕
梁嘉琪 : 朱智賢
陳敏 : 吳嘉熙@SG
梁凱寧 : 陳自瑤
蔡思貝 : 簡幗儀

8.

2018-10-7

王敏奕 : 陳潔玲
賴慰玲 : 梁嘉琪
陳自瑤 : 陳敏
吳嘉熙@SG : 麥美恩
湯洛雯 : 劉佩玥
譚嘉儀(模) : 蔡思貝
簡幗儀 : 梁凱寧
朱茵 : 張沛樂
朱智賢 : 姚子羚

9.

2018-10-21

陳敏 : 朱茵
劉佩玥 : 朱智賢
王敏奕 : 湯洛雯
陳潔玲 : 吳嘉熙@SG
麥美恩 : 簡幗儀
張沛樂 : 賴慰玲
梁嘉琪 : 陳自瑤
梁凱寧 : 譚嘉儀(模)
蔡思貝 : 姚子羚

其實有幾多人係識分簡幗儀同譚嘉儀
我係認衫

巴絲打若對女神預設圖片存有意見
例如認為有女神的圖片需要更換,可以在每輪的比賽post內提出

申請須知: 巴絲打每輪只可申請為一位女神換圖
為避免有人濫用本機制換走正常女神的圖片以影響或操縱聯賽發展
本會會先對有關申請作初步評定,若確認有關圖片存在較大缺撼
則可再由其他會員回覆表態支持申請,同時會員亦可表態反對申請
最後在當輪內淨支持有20位會員或以上(包括提出者自己),本會便會受理換圖申請
但更換之新圖片將由本會決定,敬請留意

簡幗儀嗰張勁似vivitam

#4同#5撞樣，我覺得

2018-9-9 12:44am-10:44pm

(11)林映蔚vs周慧敏(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

柒左唔好推

???

貼錯左